why大陸垃圾手游廣告，永遠要笑九新人Lv1？

之後仲要帶條女出黎一齊笑九個新人，呢個係咪民族性？